如果人無咗肉體，得返靈魂，人與人之間會有咩唔同咗?

唔好話靚唔靚女，大唔大波，
跑得好快呀，唱歌好聽呀呢啲都唔存在了
我同你之間仲有咩分別?

思考模式

分別可能係大家嘅性格同諗法
變得好純粹以靈魂嘅本質交流

大家變哂橙汁

顏色之分

Dark souls

性格好多時因為個體有差異形成分別
性別身高樣疾病缺憾等
造就個體不同，產生不同經驗歷練
形成不同性格睇法

只剩靈魂，其實個體相同
容易造成群體單元思考

某程度上你而家喺連登同人講嘢咪做緊呢樣嘢囉

咁又的確會
可能大致上大家會相同 但係點都有分別
因為就算bb仔未有critical thinking 都已經睇得出唔同人有一定分別

i mean 睇得出bb仔之間嘅分別

又好似係

比如有啲大膽啲，有啲怕事啲，
但無咗肉體呢個平台，你大膽定怕事又無得show出嚟

如果前設靈魂係能量
都會有大小之分
當冇載體時，會容易消散
而仍然保留形體的話，
則表示有聚合既本能
所以我認為人與人靈體極容易重合
好似水珠遇上水珠咁
如果呢種能量而家唔能夠被探測到
亦表示有可能該能量會去到，不能夠被探測嘅地方
去到滿係同種能量既空間，無分你我彼此

重合咗可以再分解去選擇個體嗎？
如果有前世今生，咁我點define呢個係我？